module.exports.config = {
	name: "reload",
	version: "1.0.0",
	hasPermssion: 1,
	credits: "Chill with Tea",
	description: "Khởi động lại Bot",
	commandCategory: "Tiện ích",
	usages: "reload + time",
	cooldowns: 5
};

module.exports.run = async ({ api, event, args }) => {
 const moment = require("moment-timezone");
 var gio = moment.tz("Asia/Ho_Chi_Minh").format("HH:mm:ss || D/MM/YYYY");
 var ngay = moment.tz('Asia/Ho_Chi_Minh').format('D/MM/YYYY');
  var gio = moment.tz('Asia/Ho_Chi_Minh').format('HH:mm:ss');
  var thu = moment.tz('Asia/Ho_Chi_Minh').format('dddd');
  var thang = moment.tz("Asia/Ho_Chi_Minh").format('MM');
  var nam = moment.tz("Asia/Ho_Chi_Minh").format('YYYY');
  const { commands } = global.client; 
 const permission = ["100086415765506"];
             if (!permission.includes(event.senderID))
             return api.sendMessage("《Muốn reload sao ừ bạn không đủ tuổi》", event.threadID, event.messageID);
	const { threadID, messageID } = event;
  
  const picture = (await axios.get(`https://i.imgur.com/I5AHe6h.jpeg`, { responseType: "stream"})).data
  const trunghieu = (await axios.get(`https://i.imgur.com/KHBwPzO.jpeg`, { responseType: "stream"})).data
	var time = args.join(" ");
	var rstime = "18";
	if (!time) rstime = "19";
	else rstime = time;
  const timeStart = Date.now();
	api.sendMessage({body: `===[ 𝐑𝐄𝐋𝐎𝐀𝐃 ] ===\n━━━━━━━━━━━━━━━━━━\n𝐕𝐚̀𝐨 𝐥𝐮́𝐜:\n${moment().tz("Asia/Ho_Chi_Minh").format("HH:mm:ss || DD/MM/YYYY")}\n[𝗕𝗼𝘁] => 𝗦𝗲̃ 𝗿𝗲𝗹𝗼𝗮𝗱 𝗹𝗮̣𝗶 𝗯𝗼𝘁 𝘀𝗮𝘂 ${rstime} 𝗴𝗶𝗮̂𝘆 𝗻𝘂̛̃𝗮\n𝐓𝐨̂̉𝐧𝐠 𝐥𝐞̣̂𝐧𝐡 𝐜𝐨́ 𝐭𝐫𝐞̂𝐧 𝐛𝐨𝐭 :${commands.size}\n━━━━━━━━━━━━━━━━━━\n`, attachment: (trunghieu)}, threadID);
	return setTimeout(() => { api.sendMessage({body: "[𝗕𝗼𝘁] => 𝗧𝗶𝗲̂́𝗻 𝗵𝗮̀𝗻𝗵 𝗥𝗲𝗹𝗼𝗮𝗱 𝗕𝗼𝘁 !", attachment: (picture)}, event.threadID,() => process.exit(1) )},	rstime * 1000);
}